[賭博心得] 記住賭錢時，唔好飲咖啡 / 濃茶

有冇發覺
一飲親咖啡 / 濃茶 ，都會必輸
知唔知點解？

因為受當中咖啡因影響
飲後大腦血管收窄，腦血流量減少
根本係不利思考

雖然係有提神同focus 既作用
但提神只係令到你眼光光focus 埋d 無用既資料
e.g. 你賭馬時就令你過份focus 單一資訊如場地讀數 , 反而睇唔清個big picture

另外咖啡因亦有壯膽既作用
令你拎住個眼光狹窄既分析結果
大大膽咁去投注

所以，
飲完咖啡 / 濃茶 去賭錢
最尾通常都係輸

要飲就飲水
真正補充水份俾大腦

濃茶，咖啡呢d
就留係你贏左錢之後先飲返杯黎慶祝

巴打有冇補充

1000

絕對認同 個腦明明唔清醒唔醒目
但要靠咖啡嚟提神
會極易因為高估自己 而做錯決定
有時心智狀態唔清醒 根本唔應該賭錢or炒野

果個post我有飲咖啡
做左燈

真係攰
唔賭已經係贏

賭錢最緊要飲酒

樓主所言甚是

睇黎好多巴打都有相同經歷

到我明白呢個道理既時候 我已經輸9晒

仲後生
怕咩